Taylor Swift算唔算近20年最成功女歌手

無論名氣，Album sales，Grammys都係數一數二
出道到而家事業幾乎冇走過下波

最bitch 女歌手

俾牙登奶

一出道個陣就清純
之後一直墜落

Country Taylor
Pop Taylor

Avirl Lavigne?

最細波

外國女歌手走清純路線既邊個可以keep到尾
佢真係算係咁啦
之前拍得多散拖姐 未去到墜落呀

排頭十都未必到佢

Adele ?

太低產
可以同beyonce爭下第二

除咗唱live之外，我覺得佢都係算樣樣都唔錯。至少佢每段關係會有一首歌爆紅

唔係 Rihanna 咩，又開埋自己牌子又盛

果d副業黎姐
音樂上Taylor強d

Mariah, Britney 同Modanna
不過佢地已經收曬皮 Taylor swift仲發展緊
Ariana 同billie(掛

Lady Gaga?

娜姐mc britney係80 90 00年代既一姐
Taylor係10年代
後面兩個暫時未夠班

依家變咗係Cardi B

原來成唔成功係靠數量決定又學到新知識了

條八婆講明支持biden

由小學開始到依家鐘意咗佢
呢十年咗望住佢由country到pop
再到依家forklore 啲indie folk
就算以前比啲country fans罵到點都好
一個咁樣挑戰唔同類型嘅歌手
堅持唔會變得商業化
係我心目中係最成功

Hollywood 9成都係左膠喇

其實大把普通人拍得多過佢
最出名黎黎去去都個幾個名
佢係明星加上係女人
先會比人屌得咁甘姐

最勁係每次轉型都好成功
其實我鐘意佢轉左pop後d歌多啲

俾幾首最好聽黎聽下
我聽開lily allen

我覺得reputation好正
唔計佢啲主打歌
佢啲主打歌次次都唔算最好聽

佢新碟forklore
大推August, invisible string, seven, exile

Reputation我都好鐘意
主打最出事咪舊年隻ME兒歌咁
但Lover我勁鐘意
今年exile同betty都好好聽

Betty, August, cardigan
呢三部曲都好有才華
事實證明佢唔需要失戀都可以寫到情歌

咁Ariana grande呢？

佢根本係一個好有才華既創作人
係d人講到佢食仔搵靈感
呢幾年一年一碟 好幸福

Ed sheeran ,Bruno Mars, John legend
全部都係感情入面搵靈感
到Taylor咁做
啲人多數取笑佢而唔係欣賞佢

我鐘意佢早期兩隻碟
把聲好靚
thank you next都幾感動
但其他風格唔適合佢

有實力 但而家都係似小天后多啲

cardi b連nicki minaj都贏唔到
歌紅但係rap實力同唔識寫verse比好多人批評過

cardi b係好有voice嘅

睇緊forklore-Disney plus
佢把聲圓潤咗好多
live都有力咗好多好正

我鐘意Katy Perry / Adele多啲
不過啲新一代女歌星都係行為怪異

iu?

佢咁多年嘅album sales又真係冇跌過
Fan base好大好穩定
不過佢除咗US以外嘅成績就麻麻哋
咁多年先得一首UK no.1 single

同期嘅Katy perry已經過晒氣
05年後出道嘅歌手就得Adele同Lady gaga同佢可以比一比 佢哋嘅Grammy都多過Taylor
Adele 21同25兩隻碟賣到癲咗
Lady Gaga有奧斯卡最佳女主角提名 唔係好多女歌山出身嘅演員可以拎到提名

GaGa 啲歌好聽啲

pok pok pok pok poker face
ma ma ma ma

Best Selling Female Artist Ever - CSPC

01. Madonna - 242.6m (Rank 05 in total artist)
02. Celine Dion - 194.7m (Rank 11 in total artist)
03. Mariah Carey - 169.6m (Rank 16 in total artist)
04. Whitney Houston - 153.4m (Rank 21 in total artist)
05. Barbra Streisand - 152. 6m (Rank 22 in total artist)
06. Britney Spears - 102.8m (Rank 39 in total artist)
07. Rihanna - 95.05m (Rank 42 in total artist)
08. Adele - 88.1m (Rank 46 in total artist)
09. Taylor Swift - 87.4m (Rank 47 in total artist)
10. Enya - 87m (Rank 48 in total artist)

原來Rihanna仲多過adele同Taylor

單曲賣得勁

男人係咁
男人寫歌例如ED SHEERAN首GALWAY GIRL一夜情就覺得好風流好浪漫
TS寫下前度就係bitchy

唔同意你話佢堅持唔會變得商業化 最商業嗰個就係佢喎 folklore係高質嘅 但佢出n個album version n個merch都唔叫商業？

我覺得論影響力Beyoncé Gaga都贏Taylor 前兩個真係icon嚟 Taylor係成功嘅歌手only

唔同風格姐
無可否認gaga曾經係好iconic
但佢全盛期太短 唔會比Taylor成功
Bee係黑人icon 口碑好好 好有實力
但真心佢既黑人身份 又有老公老豆支持
我覺得佢今時今日既地位 政治正確都幫左佢好多
但佢地商業同Taylor係有段距離的
Taylor係美國最紅女歌手呢個位已經好多年
比以前Madonna mc仲耐
佢只係仲後生姐 我覺得佢實際上已經上神枱

佢唔商業化 我笑出聲

竟然無人提sia 啲歌又高質 又有舞蹈藝術 live又正 定係樓主要話因為佢蒙頭唱歌唔出樣所以無taylor咁成功

咪係 條臭閪明明就最商業化

我覺得佢寫歌係真心鐘意音樂
唔係完全為錢
睇平時啲news又捐款 又資助fans讀書
之前告Apple music比人話greedy bitch
但佢係為緊其他音樂人爭取權益
無佢做開頭都無咁大noise
又成日為啲唔出名嘅indie bands推歌
私底下佢對朋友都好大方

首首歌主題都差唔多，又係用歌咁數臭前男友，聽得多覺得佢成個怨婦咁

捐錢都係PR野 Country>偽country(country-pop)>pop
Lover隻碟少少flop 未轉返做folk
私底下佢對人點 邊個知
我淨係知佢成日話關注人權
上年11月轉個頭去極權國家支那幫taobao做音樂節
偽人一件囉
雖然曾經好鍾意佢
不過佢真係偽人

佢以前每次出碟都唔會將啲歌放上YouTube
forklore 就出埋lyris video係官方page
雖然fans會覺得無驚喜
但真係免費就有得聽
同埋live verson真係好好聽
我Spotify都照down曬

我都覺得佢算係一個劃時代嘅歌手
為咗創作不斷媾新仔, 再寫歌唱臭D前任

唔係架
佢都成日寫佢媽咪、朋友、fans
never grow up, long live, soon you’ll get better,the best day ⋯⋯
最感動係Ronan寫比一個患癌去世嘅5歲小fans

但佢同依家男朋友joe已經拍咗3年幾
由reputation拍到forklore都出埋
絕對唔係不停溝仔搵靈感

吓先唔好講你話Beyoncé係靠政治正確先上神枱 你話taylor紅得耐過Madonna 係認真？Taylor red時期先有第一首billboard冠單 同期Katy Perry嗰陣紅過佢啦 係佢後尾flop咗啫 Taylor最紅嗰陣咪又係1989/rep時期但都係同自己比 係咪美國最紅仲有爭議 話佢紅過Madonna係咪講笑

呢啲基本嘢嚟㗎喎

麻煩睇清楚topic話明近20年
madonna 20年前已經40幾歲啦
就算要比 Taylor swift依家先30
仲有幾廿年俾佢玩啊

唔係話佢紅過Madonna
我意思係Taylor全盛期更長
Madonna90年代已經flop左好多啦 當然佢之後又回春
但taylor 佢出道大紅到而家冇斷過
1989係最巔峰 但佢第一隻碟已經好成功啦
當然唔係話佢每年都係成績最好果個
但起碼每次出碟個年前3都有佢份咁濟
冠單係重要 但album銷量唔係更加反映人氣咩
淨係連續四隻album首週百萬已經冇人做到啦
如果只睇冠單咁Rihanna可以秒左九成女歌手

不嬲都淫亂啦

係
加上近幾年啲人都用手機聽歌
YouTube，Spotify
少咗好多人買album
Taylor仲有咁嘅銷量其實好神

你係佢朋友？
你又知佢私底下對朋友好大方

係得Adele可以穩壓佢
但Adele如果好似taylor咁既出碟速度仲keep唔keep到21，25咁既銷量就唔知啦
如果keep到既咁MJ都唔夠佢抽

Taylor有個由細玩到大嘅好朋友Abigail
係佢結婚請咗佢最鍾意嘅樂隊嚟獻唱
之前又送咗間屋比佢哋
同埋佢都好關心朋友

音樂方面係嘅 佢係好有成就
但如果你真無小學開始追Taylor Swift
咁你應該有印象14年佢自我膨脹得幾勁
係同呀Joe一齊先開始正常返
同埋Ben Shapiro講得幾好

麻煩你睇清楚係佢話Taylor紅嘅時間比Madonna耐

Album銷量反映死忠 要講Taylor嘅fanbase的確係好royal 呢個post都見到 係twt 上面Taylor fans煩膠程度同kpoppies 差唔多 我唔否認Taylor喺商業成就上同代最top 但最紅/最成功真係有爭議 你話Madonna 90年代開始flop 但至少佢影響咗一代嘅流行女歌手 Taylor有無咁嘅影響力？Even你話靠政治正確上神枱嘅Beyoncé Taylor邊首album嘅深度比得上lemonade？

冇呀 lemonade神專
我冇否認beyonce 只係認為佢上神台除咗因為佢有實力之餘仲有好多助力姐
Taylor我個人認為綜合各方面成績係近代第一
如果除去商業成就咁的確有爭議既
Madonna係對後世最有影響力既女歌手我完全冇爭議
至於Taylor 佢先30歲 影響力呢啲野隨住時間會慢慢顯示出黎啦

Rihanna呢？？